% !TEX TS-program = LuaLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode 
% !TEX root = ../../mal-core.tex

\gdef\mujnazevCS{Slavnostní seminář}
\gdef\mujnazevEN{Honorary seminar}
\gdef\mujnazevPR{\mujnazevCS}
\gdef\mujnazevDR{\mujnazevEN}
\gdef\mujauthor{Redakce časopisu} % Výbor společnosti

\bonushyper

\nazev{\mujnazevCS}

\nazev{\mujnazevEN}

\author{\mujauthor}

%\Adresa{}

%\Email{}


\section*{Dílo Otakara Borůvky v kontextu současné teorie}

Srdečně Vás zveme na slavnostní seminář o významu Otakara Borůvky pro současnou teorii grafů a jeho řešení minimálního problému pro světovou matematiku, který proběhne dne 30. května 2022. 

Seminář pořádá Masarykova univerzita a Společnost Otakara Borůvky u~příležitosti 95. výročí vyřešení minimálního problému. Uskuteční se v univerzitním kině Scala v Brně (Moravské nám. 127/3), je bezplatný a je určen především odborníkům z praxe, studentům, ale i zástupcům státní a veřejné správy. 

V případě, že se rozhodnete semináře zúčastnit, prosíme o potvrzení účasti do 25. května 2022 na e‑mail \href{mailto:info@otakarboruvka.cz}{\tt info@otakarboruvka.cz}.%
\medskip
\vfil

\noindent\hfil
\fbox{\hfil\includegraphics[width=6cm]{boruvka}}%

